海港城G2000被執達吏接管

咩都賴社運

絲打幾靚女

由於佔中關係

話唔定係呀嬸嚟

食屎啦
以後唔撚買

對武漢肺炎隻字不提

今年疫情佢唔提？永不錄用此公司。

上網見到佢請人喎

絲打好靚女

英文版有講

一定係田少叫咁寫

推

係wo
中英唔同

中文都有
你地對眼係咪有事

自

絲打係咪單身

點解中英文版唔同既

insisted on full rent都唔得

使唔使驗眼中英都有提

點解英文好似冇寫社運
但係冇用啊
我係唔會去架

縱橫二千集團（英語：Generation 2000）是香港的一個連鎖時尚服裝品牌，由田北辰家族經營，旗下品牌包括G2000、G2000 BLACK、At Twenty及U2。[2]

G2000的產品包括成衣、鞋、帽、手袋、襪、圍巾、領帶等。時裝店遍及香港、澳門、中國大陸、台灣、馬來西亞、新加坡等地。

張約你簽嘅 點樣不合情理
冇做過risk management?

而家先執唔係上年執即係只關武漢肺炎事啦

侏儒村

英文版無寫社運

Sor禁錯負皮
因為好多人減 點解無我份

唔請人邊夠人頭申請保就業

見到個倒影已經估到會有一大炸狗公留言

邊位巴打有興趣

見到你依句再翻睇先見到

好撚心同路人就咪撚起底啦

佢哋想死多兩錢重

g2000 賣得咁貴 款又唔係潮

佢寫社運影響都冇乜野姐其實
成續表黎架喎

呢句說話完全係聖誕卡果D "你地買唔到樓唔係D樓貴係你地窮, 點解人得你唔得" 果D STYLE.

照佢講法應該上年就被執達吏收皮

都幾撚on9
租之前唔知幾多租
你生意唔好就叫人減租
我無錢窮既又唔見你減價賣西裝俾我？on99
做生意有賺有蝕架啦 我諗係得香港呢個地方啲商家佬認為做生意係包賺

呢個位都冇人行

又賴社會運動

英文唔直接講社運

合約精神既野同施永青講啦

想溝